深夜互勉區

無論各位生活幾大壓力幾唔開心都好，只要用一分鐘既時間諗下係第三世界既細佬幾咁可憐

然後，你就可以繼續唔開心了

冇人應就應下你啦